[毒霧籠罩]香港PM 2.5濃度突破200大關

大埔 銅鑼灣已經破200

其他地區亦非常接近200

港共政府草菅人命食屎啦

今日出街 d空氣有大陸街上面果陣味

中共送大禮

n95會全面進場

咁又點
都冇乜人理

今日成日都好攰
唔知係咪關空氣事

垃圾城市

空氣清新機開到最大

落街戴n95, 做怪人